玻璃心 瘟疫公司係中國app store 下架

《瘟疫公司》開發商近日發聲明，指收到通知稱《瘟疫公司》的手機版被中國國家網信辦審查後有違法內容，結果要被下架。

據了解，《瘟疫公司》提供與現實世界相似條件的遊戲環境，讓玩家從中創造致命的病毒，透過不同的方式改變病毒株、提昇傳染能力，使遊戲中的全球醫療科學對策無法應對，進而達到感染全世界的終極目標。遊戲設計具備了真實性與教育性，使其被美國疾管預防中心（CDC）以及其他公衛機構所認可。

開發商在聲明中表示，《瘟疫公司》在商業上取得關鍵性的巨大成功，營運八年以來獲得1.3億位玩家青睞，並多年躋身中國玩家最喜愛的付費遊戲行列。聲明指，《瘟疫公司》是作為一款智能而複雜的獨特模擬遊戲，意在鼓勵玩家積極思考並學習涉及嚴重公共衛生問題的相關知識，「我們對中國玩家一向滿懷敬意，並對遊戲無法繼續服務中國玩家的現狀深感不安」。

聲明又提到，目前尚不清楚被下架是否與中國當下正在應對新型冠狀病毒肺炎疫情有關

上文來自HK01

究竟中國幾唔想俾人知 自己係病毒源頭？
舊聞重溫

大家都知源頭來自武漢
中國大使館人員 寧願把武漢市的主權
給日本 以及分裂國家 而改稱武漢肺炎為日本肺炎
都唔想承認疫症是來自中國

一場疫症，中國大使館便把武漢割讓給日本了

樓豬lag咗幾多日
1至3日
4日或以上

穿越撚